對一個有男朋友既女仔有好感

大學同學
識左一排先知佢有男朋友
已經拍左拖4-5年
由中學到大學
但男朋友唔同u

同佢平時有whatsapp ig傾下計
真人見面傾計有特登留意佢眼神
覺得佢至少對我唔反感
黎緊仲會日見夜見
究竟應唔應該試下約佢出街

樓主而家風頭火勢呀
你快d走先 呢到我幫你頂住

收皮

收皮啦

同佢傾多 d計先。
如果打聽到佢同男朋友有空隙都可以一試，冇就算把啦。

屌你老母

咪搞人啦

樓主加油
條女實俾樓主溝得到
香港 無女仔唔會派帽
條女遲下一定俾樓主屌到不要不要

人地好地地就咪搞咁多啦
俾你咁樣追到佢 即係以後佢都可能會咁樣比第個搶走

為人地 係到派綠帽比全世界鬧
為自己 同呢條女一齊到都唔會有好結果